有無人同我一樣d牙係咁撚樣

唔知關唔關細個受過傷關係
合埋口個陣d牙會重疊埋一齊 但又唔係哨牙

正常人d牙係咪應該咁撚樣

同朋友講開先發現d牙咁樣會影響面形
箍牙係咪改善到
廿幾歲人先想箍牙會唔會太撚遲

概念圖笑撚左
btw介意就箍牙啦

即係咬合不齊，去箍牙。

三十幾歲都大把人箍

睇唔明，可唔可以post張真圖？
利申：牙醫學生

盡力鳥
箍牙是咪好撚痛又乜都唔食得

Pmed

唔該巴打 Google下先
此po已完

上先係正常喎

上下門牙對齊先係唔好
牙醫角度係上門牙出下門牙少少先正常

但你畫到好似上下門牙合埋可以重疊咁
有冇咁誇

箍啦我都係廿幾歲先開始
遲一日上箍就遲一日完 介意就快啲去整

搵牙醫洗牙順便問下佢意見